舒適堡、Goji健身室數店遭入禀追租 Pure裁員 300中小店已結業

本港新冠肺炎疫情反覆，健身中心於去年被政府勒令停業逾百日，再於12月第三度被勒令停業，至今重開無期。
《香港01》翻查法庭紀錄，發現大型健身中心舒適堡（Physical）及Goji Studios，近月均被業主入稟追討欠租，其中Goji Studios的旗下各分店於2020年，被業主入稟追租及申請封租令近20次，每次追討的金額均逾200萬元。另一大型健身中心Pure Fitness亦承認，因受疫情及停業令影響，近日裁減部份香港員工。
香港康樂體育專業人員總會會長李粵閩指，暫未見健身業界出現大規模裁員，但認為部份健身中心分店持續欠租，屬經營警號，望政府放寬健身教練採取適當的社交距離下，在戶外場地授課，及加快審批防疫抗疫基金下的健身中心資助計劃。

goji 應該就快收皮

健身手足

好彩physical 我一直未續約

我做開Pure
D女好正

P記無咩靚女

女教練又劏你呢啲毒撚

之前個tb 搞我玩後膊笑死

仲有2年約

當叫雞姐

邊間

未有水記
仲有年鳩幾

拎舊錢直接去叫雞好過啦

健身雞身材好

Donki好多人
售樓處好多人
目測冇人失業

大隻狗未日

公廁黎

我會搞返佢後門 當男人咁屌

有錢佬就唔通玩法

怕西咩
啲sales同pt搵埋搵埋咁多
當放下假囉

呢個時期唔欠租先係新聞

其實唔係好多 好多都係老底

Goji keep住出糧
聽講好多大型gym都no pay緊
真心覺得Goji對員工算係咁
利申:Goji員工

但goji 19 年頭都不停欠租 黃埔都停過 其實都係等執 你做教練定前台

唔自爆啦 成個市2020都咁差佢到依家都仲出緊糧養住我地，希望頂得住啦共勉之

應該得前台先有糧出 其他都係人都係底薪加佣金

唔係前台

咁都得

好惡死

唇亡齒寒
乜唔係應該坐埋一齊商量而唔係咁串夾計唔交租咩

咪臭閪 仲要收定啲客成年錢 跟本大把本錢
仲特登唔交租 正賤種健身狗

根本比定晒錢但無得玩班客先最撚慘

之前有健身公司請我 我都廢時做

無計 例子多不勝數

教我做

基？

大佬依年邊個敢簽新約

乜撚 唔通搵女人教扯住做咩

你有玩開？

續4 年個班最慘

我就係無 想搵人教操

遲下你黎physical 可以教你既

唔好話食年啦打後都少左好多人敢join 啦
點知幾時又整隻新病封鳩人

都唔知佢幾時開
睇個勢唔清0都唔開 林奠

我諗要10 幾單先開

Join 724 好貴 10 個月既錢都夠兩年有突

所以呢班24gym 根本大把本錢陪你封
呢斷期間順便慳埋電費水費etc

都唔係嫁 佢地開左差唔多40 間分店 佢無開無收入 都好撚傷嫁

唔係間間唔同老細 特許經營咩